「國家級反擊戰」全力追擊所有藍屍專頁

向狗隻致敬個post 已經被下架！

不如乘勝追擊，一次過收晒所有藍屍專頁皮，port 到佢地仆街，阻礙佢哋依兩日散播假消息，抹黑示威人士！

Push

推

高Sir

如果可以POST晒啲LINK出黎就會有效率好多

勢不兩立

幫港出聲：

愛護香港力量：

向香港警察致敬：

香港GPao

追擊暴徒：

思考香港：

何君妖：

港人講地：

點新聞：

愛護香港力量好似唔係喎

係喎屌搞錯咗係嗰個愛港力

Fb report唔洗驚俾人知自己ac啊

難怪 入到去好似有D唔同咁

all reported

原來d暴徒就係向香港警察致敬個group內既仔女！！
差人真係穏錯哂方向啦！黎連登浪费時间！

report告乜？

fake news
事實黎

有facebook既一齊做野，等班廢老屎都無得食